［唔準諗即刻答］林奠定689

689
林奠

小朋友才選擇

你肯定香港人真係有得揀？

［藍絲test］

Terry出左個post話藍絲心中689>>>777
所以即係揀得689既好大部份都係藍絲

兩個都同我落地獄